有冇人試過崩潰到喺街喊

......

男朋友話分手果時
喊到停唔到

有，個時旅行緊，一個人行緊凡爾賽宮，跟住ex WhatsApp 我分手。一路睇一路喊

想，但死忍唔喊

係想喊

但係唔知點解硬係要逼撚住自己唔畀喊出嚟
唔通喊都有錯？

喊真係無問題呀

屈住喺心入面仲辛苦

始終人越大就越難喊

同女朋友講分手果時
係我一生人最錯嘅決定

喺土耳其 Antalya 一個市中心地方啱啱買咗個 kebab
人哋啱啱想拎比我嗰陣收到女朋友話想分手嘅message
即刻忍唔到不停喊
喊咗一陣先拎到個kebab
迫自己一邊咬一邊行
結果好似個痴線佬咁一路喊一路嗌一路咬kebab一路行路
個個見到我都彈開以為我痴咗線

唔好喊

有

搭地鐵返屋企,女朋友WhatsApp講分手喊到收唔到聲,啲人仲以為我係痴線佬

baba聲

琴晚做做下運動崩潰喊到仆街

岩岩分

Ex 因為我冇訂位食飯而喊, 仲跪埋係到, 即刻飛左佢

個個都係因為分手

有，但唔知點解，行行下就喊左
果陣未拍過拖，所以一定唔係情傷

成日自己係街一路行一路喊

我有時都會咁

搭巴士時 聽住歌流馬尿

經常係街喊到全世界望住我

試過喊到有女遞紙巾俾我

有
太、愛了

喊到出埋聲啲人以為我痴線

有 有次去完外國番黎 覺得係香港真係好冇意義 番屋企個陣喊左
反而失戀之後幾晚係屋企自己喊到仆街再隊啤

如果你係就男朋友就可以一齊返
可惜佢已經有第二個

由細到大未試過咁崩潰
可能平時太幸福

佢都已經有咗第二個
我到而家發夢都成日見到佢

有試過嘈交喊
默默流淚個種

Same here
晚晚發夢都見到佢 訓訓下醒又係即刻諗起佢

嗰種空虛

我知道佢以前一直當我係精神支柱
我仲咁對佢

放工返到屋企發現隻貓過左身
等人收走左佢之後自己落街行靜下
行行下忍唔住喺公園度坐低喊

男朋友講分手
個陣搭緊地鐵收到msg
真係忍唔住係咁流眼淚

日頭點都會死忍
夜晚就揾個冇乜人嘅地方喊

知道婆婆入醫院 身體好差
果下好無力
淨係識喊
喊左幾個火車站

有 個一刻好anxious 太多人 完全控制唔倒

有 一諗起成個屋企散哂 諗住去跑下步發洩下
跑到一個無咩人嘅位喊到嚎哭嗰種
唉過左成年 依舊會因為無咩家庭溫暖成日喊

唉 我都做錯左好多野
人類總係失去左先識後悔

不要再說了

巴打 共勉之
未試過咁痛

通常搭地鐵望住個景諗翻起啲往事就會忍唔住

有呀凌晨係條街碌Facebook見到前度有新另一伴放閃
然後係條街喊到返屋企 仲要中途要小巴轉巴士再行返屋企都未喊完 坐在係屋企留下公園喊 嚇到朋友揸車入嚟搵我。
個晚真係有一下衝動，想衝岀條街俾車撞死左去算，宜家諗起個晚都覺得自己好柒。

嗰日生日
晏就收到佢wts話我地都係唔係咁適合
夜晚係條街到喊到收唔到聲

翻工太大壓力會坐坐下地鐵覺得委屈然後喊
但唔敢比人睇到會dup 低頭

之前岩岩分手果陣會行行下海濱喊
好彩夜媽媽無人見到
覺得好似將一個人硬生生在生活中抽離 好辛苦

生日講分手咁衰

無女
情人節落海邊飲悶酒
飲飲下攤咗喺度喊

有 男朋友之前當街罵我 我立即喊出黎

可能好心急想解脫

估唔到有境況相近嘅人
加油
Tomorrow will be better

好想香港贏世界杯....主場輸左俾西亞佬之後係巴士喊
雖然幾十歲仲諗香港足球真係好on9

宜家上感情台睇覺得好多post都係自己開

早啲瞓啦
唔好諗咁多啦

大家咁話

有 踎咗係街，連啲人望住晒我都已經冇意識理
不過已經係好多年前第一次拍拖分手嘅事lu

個個都係分手...

我一次係返工受到勁大委屈
明明唔係我錯
連fd都冇幫自己
完全係得番自己一個
自此個人變得極之排外

另一次係屋企人得病入院
又係只有我去幫去關心佢 支持佢
覺得有好大既無力感
連自己都支撐唔住

有一排讀書壓力大 份人有少少抑鬱
搭地鐵翻U 諗起咁多deadline / exams就一路企咗喺車門隔離挨住玻璃喊咗6-7個站
翻到U都係一路溫一路落淚
媽咪 好辛苦

啱啱去完 想像到個畫面

讀u有份project 唔識做 果排情緒低到一個點
死頂爛頂 同埋想靜既時候 女朋友嘈住要見
忍得好辛苦但仲未到臨界點
就係返去hall既時候 用用下電話 成部電腦飛左出街 moon都爆撚埋既時候
我終於頂唔順
企左係條街到喊
D人行過以為我傻左

有
諗佢係咪好憎我諗到喊
返到學校佢問我係咪病左
Diu

係醫院驗到自己有遺傳病一出房標左兩行馬尿

冇崩潰

死都忍住

有
分左手一個半月
頭三個禮拜，
幾乎日日搭車行路度可以無端端喊出黎

有
當年反國教去左政總
然後當時女朋友嫌我太熱血打電話黎分手
係政總出面喊到豬頭咁
之後有幾個女仔遞紙巾比我

要講係條街喊得兩次
一次係行過以前細個爺爺帶我去玩既公園 咁岩佢岩岩過左身無耐
第二次係 女朋友話分手

分手個日自己坐係街到喊左幾粒鐘

會考拎成績嗰日 Repeat咗都係唔到14分, 覺得哂咗一年, 辜負屋企人心血, 由出咗學校門口喊到返屋企, 啊媽仲安慰我話讀唔到就由佢 諗返起好on9同好溫馨

痴咗？

其實會考真係好少事

最近試過連續3日都係街度喊，2次都係去見fd嘅路程喊，勁啲果次由上車前喊到落車，有人坐我隔離都忍唔到，真係好痛。不過唔係哇哇聲咁喊，只係一直流眼淚咁。到左之後我fd問我係咪岩岩訓醒

試過喺街同佢鬧交，
越叫佢越走，
一鳩嘢上咗啲村巴，
我即刻截架的士去佢樓下等佢，
我早過佢到，
睇住佢落車，佢一路急步行一路唔理我
之後我坐喺佢屋企門口果啲路邊度等佢，
係咁send msg 俾佢佢都唔應我
後來等咗唔知幾耐我就自己走咗，
喺架巴士度係咁喊，
對面個女人係咁望住我都無俾紙我
可能以為我痴撚線，
我喊因為覺得好委屈，錯嘅又唔係我，點解仲要我求返人轉頭，仲要夜媽媽喺啲圍村度等佢

細個係喊包, 食粟米會喊, 聞到粟米味會喊
同人打波整聲會喊, 比屋企鬧會喊, 屋企人唔係身邊會喊

大個左唯一一次係醫院見到老豆個胃比醫生割左落泥, 係廣州醫院電梯喊, 用力咬牙都忍唔住果隻, 唯有用手暗住塊面, 衝左去大佬架車到眼濕濕

老母呀哥家姐坐係後面仲有講有笑...